勿陣地勿陣地勿陣地

兵力同裝喺下風
又重狗仲要多臥底
HSBC又係自導自演 明引戰
千祈唔好陣地

Be water and be smart
最前線一定有臥底狗帶風撩嬲勇武
快轉開花/游擊
陣地必亡

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

Be water

無陣地需要守

有得行就行

無得行就走